有無利子清好唔捨得盧卡斯走

睇住佢由巴西三寶變成盧神 全英超攔截最多既球員
原來佢已經黎左我利十年 見佢要走
好傷心

最後一個三寶都走埋

想盧卡斯係利物浦踢到掛靴

Me
諗住新波衫印佢

對鏝完封耶耶

當佢退休, 個心會好過d

唔好再講啦 好心酸

10 years a scouser

利物浦人

睇佢ig睇到好想喊
傷心過當年賣廢托
當上一次咁傷心係賣阿朗素

成日係禁區對出犯規送罰球

Skrtel同佢都走埋 前朝人走哂了

無佢係禁區對出犯規
一陣就俾屌摩係禁區犯啦

只有真利子見到盧神走會傷心

Ching識野

希望KEITA下季醒醒定定

你好樂觀喎Ching
你信會買到？

無知一問
3寶係邊3個？

巴西中場鐵三角

人蔘貂皮烏拉草

Btw唔係四寶咩？迫科一隊一隻廢中場

嗰陣得利阿獌有巴西國寶